印度女將神車塗滿牛屎降溫

A Toyota Corolla has been covered in cow dung in an innovative effort to keep
the vehicle cool in India's scorching summer.

一輛神A創新的用牛屎覆蓋全車以利於在印度夏季裡保持涼爽

The Corolla Altis, owned by Sejalben Shah, was smeared in a neat layer of the
animal waste, covering the whole bodywork in a bid to absorb heat.

印女將牛便便塗抹一層在車體上用以隔熱

Cow dung is widely used throughout rural India to keep houses and huts cool
in the summer months and other hot spells.

牛屎在印度農村被廣泛使用，以保持在夏季和其他炎熱天氣時房屋涼爽

However, the smell of the car may prove problematic.

然而，車的味道可能很珈哩

Rupesh Gauranga Das, who posted the pictures, said the bizarre new paint job
was the 'best use of cow dung' he had ever seen.

秀圖者說："這可能是他看過最佳的牛屎使用法了"

Weather forecasts for Ahmedabad, in the state of Gujarat, show temperatures
rising to more than 111F (44C) in the coming days.

未來幾天氣溫將升至111F（44C）以上

In May 2016 the temperature in the city reached a record 118F (48C).

2016年5月，該市的氣溫達到創紀錄的118F（48C）

又塗得幾靚喎

...

無咩所謂啦
咪幾襯個國家

落雨點算

變左痾爛屎

屌佢老味吖拉晒花咁又幾箋鬼喎

學嘢啦環保撚呢啲咪天然降溫

睇錯印度女神

香港咁潮濕

又幾靚啵衰鬼

香港用人屎

屌你車的味道可能很咖哩

屌你有無人留意到佢用埋d屎黎挑花

貼左去Toyota官方FB

可能印度第日新車option 牛屎塗層

真正牛屎車😭